Non Jupas Skype Interview????

小弟收到Bu Entrepreneurship嘅 interview，但點解有d人去Bu in，我就要係Skype 有冇過來人可以指點下 係咪已經唔想收我？

你岩岩收到？

係也

你幾時報呀？
我prof話跟時間分interview type 架喎

利申：聽佢咁講姐

係deadline個日先交錢 skype in都好嘅，唔識答可以cut佢線扮斷線

咁你幾時Skype interview ?

下星期二 巴打都有報？

絲打
有報呀 但group in

原來bu後尾send翻個rearrangement比我轉翻係bu in 但我係寫明individual interview

巴打 in成點？ 分享下

個鬼婆幾靚 你in幾點

我琴日group in
你問左咩問題？

3條友in我，一開頭就問點解揀呢科，之後都係根據我嘅答案，佢地再作出回應。全英討論，冇問時事or其他技術性問題，主要都係in我個人

你覺得自己in成點呀
我琴日柒柒地

麻麻地，有少少緊張，比3個professor圍插係咁上下 我唔明點解會有分group in同individual

圍插咁變態
佢應該會問你點解轉bba program讀

點解你會知我係轉bba program而唔係entrepreneur 副學士

已起你底

佢後尾send翻email比我去反bu in